突發連登契爺Solomon Yue同袁弓夷連左線......兩個聯絡咗

屌 邊個重話袁公係鬼

重有大野爆
就立一個法 主權確立法
準備告柒中國

一樣 樣🤣

真係要聽下

YESSSSSSS

[⇩ 美國形勢大好⇩]

袁爸都話佢地似樣

原來係袁爸啊嫲同所羅門係同姓同家族

佢啊嫲同所羅門同鄉同姓同族

即係親戚 只係唔太親咁解？

應該都好疏好疏 袁爸話余係寧波係大姓黎 好大個家族

應該似我地香港鄧姓咁

遠房親戚

明白 thx ching

好細聲

大紀袁

唔完全係
但國務卿既權力會大左好多
因為佢個EO權力超廣，總統唔干預既話就大致上無咩限制
真係任佢撚
所以講咩大豆侵既唔係PR就係蠢閪

但個名單好似都係pompeo set出黎
黎緊都係文官公務員系統搞得掂
只要侵侵唔插手

袁弓有料到，紹興俞家係支那僅餘既幾百年名門望族

好悲哀,土改將成個中華文明根基(士紳)連根拔起

佢好似提過自己係三國袁家後代

告柒佢

希望佢地真係幫到香港

未聽，但一定聽

超似 個feel

佢兩嗰個樣好有褔氣

其實呢啲咁遠點追索到

失散親兄弟相認

下 真架

有族譜追溯的，孔子而家都有後人

諸葛芷琦

呢個有點穿鑿附會，孔姓果D真實性高好多。

張飛後人都追索到啊 而家係晒台灣

係啊 佢新果條片講既

cls 世界真細小

係咪即係strip diplomatic immunity?

I simply wish him long living !!
Siu San too!!

主要係真偽問題 隔左咁耐

吹到咁大？

孔氏後人都有分內孔同外孔
外孔係孔氏嘅家僕改埋姓孔，無血緣關係，孔慶東就係外孔

快D 有個位可以篤灰就正

屌睇錯孔慶祥

樓主段片有冇講佢地聯繫

大口玲同左膠吳明德

Push

改朝換代都無皇帝會郁孔家，
一直到蔣介石帶左嫡系條水過台灣，
然後就到文革。。。。

佢在侵簽香港自治法前出左片, 話侵會簽, 呢樣唔難估, 但佢話埋侵會搭多一堆行政指令, 呢樣野請問香港邊個youtuber估到同講得出?

有. 話佢地con call.

咦？唔見晒平時屌開袁爸班五毛嘅？瞓晒？

係喺孖生㗎

佢地兩個係咪用上海話傾計

仲諗住入嚟留句 外甥多似舅

好滾動
佢會整個official篤灰平台
大家識做啦，別讓藍絲跑了
Cap定圖

可唔可以一齊拍片？

袁術？

推上去

waaaaaaaaaa
Pompeo開心死

如果佢哋一齊拍片就正啦
或者合照都好吖

有冇人記得邊啲kol講過袁弓夷係鬼

等8月尾共和黨大會

果D井底之蛙唔提都罷

求名單

李慧玲

除左姓孔個班
中國9成99族譜都係假

雖然都係投機者 不過幫到手就好

滅共 Twins

今日睇到個tweet真係笑到仆街
真撚狗

由四世三公
變成四百世三百公

猿爸魚爸

袁老豆開左twitter
大家follow下

每次見到連燈契爺呢個term 都會吱一聲笑咗

無惡意

總統令：

6. 容許華府凍結所有以下人士或團體在美資產：
(1) 執行國安法人員
(2) 破壞香港自治人士
(3) 損害香港言論自由、新聞自由人士
(4) 侵犯香港人權人士
(5) 與《國安法》相關政府官員及首長
(6) 援助港府執行《國安法》的團體或公司

禁止上述人士及其夫妻或子女，日後申請入境或移民美國。

有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁

呢條臭閪係鬼KOL

袁爸話講寧波話

soloman yuen

侵侵必定插手，

不停加料

唔好忘記林志偉曱甴論

找個最硬既出手

吳明duck

未至於孖生，但係話係兩兄弟一定有人信

余家d基因好強

好似樣

換張開眼少少嘅solomon就100% match
而家已經95%

所羅門

袁先生

一個姓 Yue
一個姓 Yuen

整埋袁爸紅眼得唔得

兩個Solomon Yue對談

名門望族

四世三公？

香港鄧姓班黑社會鄉下狗？

兩大連登爸爸竟是親戚

原來袁爸有twitter 即follow

林鄭都有提過自己係鄭成功後代

咩料

佢係鄭成功阿媽。

推背圖？